有冇人今日投左票比一個自己都唔係好識既人

今日比識既人轟炸出去投票 但因為不嬲都冇留意開 所以都唔係好識d人 結果投左比一個成日係屋企附近鳩叫既人 因為佢成日係度嗌自己個名搞到入哂腦就投左佢

你冚家剷啦

識人喺匡智會做 洗唔洗介紹你去你個檢查?